中國邏輯看脫歐：英國屬歐盟不可分割的一部份

脫歐派屬小數

英國人與歐洲人享有共同祖先

外國勢力影響英國人與歐洲人感情

歐盟將以武力消滅分裂份子

沒有歐洲的經濟支持，英國將斷水斷糧，到時候要求回歸歐盟

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】